做緊7-11通宵更 你問我答

求巴打陪我渡過今宵
未訓既你地陪我吹下水

邊區

北區

我都想做 幾錢個鐘

45

Halo

通宵更都45

Halo,未訓既你做緊咩

冇乜野做算係咁

通宵更夜晚要唔要收貨/朝早要唔要疊報紙？

Hello!

要 貨通常都係夜晚先送，報紙就睇下好唔好彩

好彩就一係報紙未到比下一更人疊 一係就事先已經疊好

我出50都俾人屌 點知連登仔45都做

平時係屋企打機都打到差唔多時間

多唔多後生女凌晨2,3 點黎買野？

多唔多人買condom
D印花係咪任攞

一時時啦，有既話多數係大陸雞，落樓下叮野食

粉嶺定上水

唔多人買，7仔condom咁貴

印花就自己知自己事啦

慣左放工之後gym

上水，勿相認

呢段時間一晚多唔多人買野 十隻手指數唔數得哂
間店得返你一個員工？

醫院隔離 ？

我50/h 朝8都俾人屌呀 賤過狗呀

醫院隔離？

人地都話唔想講

我呢間鋪算少人 但係一定多過10個客

間鋪一更最少2個人

如果有巴打搵到我 請佢飲罐可樂又點話

做緊廢青唔知返咩工好

我45/h 11做到朝7 通常2點幾開始冇野做

吹緊頭

好肚餓

我知你係邊個啦
清河ok

？

呢3隻叮熱完食都幾好味

樓下無7仔得ok

有乜叮食好推介？

下 原來叮先好食？
我平時就咁食已經覺得好好食
btw 佢貴左好多啵

巴打有冇見過咩奇怪客
full time做7仔？

雞脾就唔洗講啦

如果要入到口既話得雞粒

另一個員工都係男嗎？

Part-time

奇怪客 有個外國人會拎d垃圾房執既野 話要換野食

No

有冇機會食/食左？

正想問

通宵揮手 不過係馬會

純萬最多人買？

有呀有呀
食到連骨都冇埋

黑冰 紅萬都多

連埋個袋叮？

呢排黑冰咩事？不停咁轉包裝既？

好好珍惜, 我之前返機場aat 通宵.
又要做hotsho, 又要收銀, 夜更長期一個人

做小豆島啦50幾/hr

我會撕開左個袋先叮

多唔多人買dunhill

鬼知咩

hotshot

唔係錢既問題

有冇試過比痴線佬搞

賣過2包..

我可能痴線過痴線佬

成日認為通宵7仔更極危險

有冇諗過真係有痴線佬/打劫點搞

有刀有槍咪比錢佢 仲可以點搞
乜都冇既話應該夠打掛

冇事既
上次訓著左 都冇事

巴打依家打緊咩工

會唔會為seven犧牲自己

有冇偷野食

一定會啦
我份人工包埋隨時犧牲

起身開工

我都想陪你傾 但係手機長期限速

巴打本身係讀緊書定有第2份工

啱 叻仔有前途

笑撚死

就畢業

認真討論你覺得有幾多錢時薪你係真係肯隨時犧牲

下,人地話做緊7-11喎,O咩K

我都fg 日頭有咩做

咁認真諗野會搞到我眼訓

肚餓點算？

影下收銀機有幾多錢

訓
訓醒咪打下機 打下麻雀 打下波 打下飛機

拎過期野食
或者去買野食

過期任食？

食唔死既
一係比垃圾桶食
一係比我食

番到幾點

底下個堆五百呢

有咩過期食品選擇

麵包同叮野食

呢種冇底開

同埋部機唔會有太多錢 有都會即刻扔入夾萬
所以打劫7仔係冇錢賺

請

做地鐵站嘅我表示 街舖同志辛苦了
我個間中更直逼你夜更人工
不過做到撚狗咁俾人撚 一到返工收工時間忙到想4隻手都唔夠用
一邊收銀清人龍 一邊俾人問搭乜車 又一邊俾人問有冇公仔換
清完一波 第二架車嘅人又到

每間鋪個銀機清櫃之後default個數都唔同
7-11好似$5000？
利申：剩係做過你對家

印花係客唔要先拎
定係自己係機拎？
見到d 19印花碗成舊水一隻
拎出去賣好過番工

屌你係咪舊墟個4眼仔？
定潮興旺隔離個間

其實朝早啲呀叔呀婆買報紙$8一份
你記低佢最後一次過入單
例如20份東方都有15個印花

做通宵更辛唔辛苦?你有冇好眼訓?

(失業等緊offer個情況,曾經諗過做7仔)

慣左就唔眼訓

我收之前都係得幾個人買

你間鋪好靜？

你試下問下個4眼仔請唔請你飲可樂

落雨更加靜

間間唔同

站係公司立場 員工係唔拎得咖

多唔多返其他更？例如A更？

有冇得坐？
遇過d咩怪事？

街舖打風落雨門口會水浸
最憎人把遮勁濕滴水唔擺落遮架，拎住滴到間舖濕晒

坐緊

之前有個呀伯係間鋪專登仆親之後call白車

我最憎拖完地有人入間舖

成地黑色腳印

同埋日頭拖地實係有人話跣親佢

我試過有呀婆個頭流血入黎借紙巾

一定要去上完堂先可以返工？

Yes

唔一定，睇你係邊間

十幾年前返夜校時做過一排，加油呀樓主！

就收工了 一過6點時間就覺得過得好快

啱啱去左7仔增值 加油

啱啱有個呀叔增值

收幾點

7777777777777777

當初係點問

入去間舖問有冇通宵更返

係咪運動場對面果間次次夜晚去收銀d人都唔著uniform 爛仔咁款

成日撞唔到經理

留電話咪得

近劍橋個間？

佢唔揾我啊
第二日仲收埋左張招聘廣告
想返樓下個間貪方便

搵過第二間算啦

最近係ok 但會有好多mk仔

當識新朋友

但係聽人講做ok辛苦過做7-11好多

好心你地啦樓主都話唔想答
就唔好迫人答係邊間做啦
btw 樓主唔會覺得身體差左 大約幾點訓

最驚系同事 個間ok好多嬸嬸

系面個系

唔太覺
之前仲勤力左做gym
8點左右訓
有時訓到5，6點起身
但係有時訓2個鐘以為自己訓左好耐又好精神

你咩學歷

我咩都唔識做唔做到(廢青)

咁份份工都唔想遇到

唔會
我呢間兩個姨姨好好人，成日請我食野
尋日食麥皮，今日食八寶粥

大專

我住北區